你老味特朗普關注下香港得唔得！

明知香港係中國既要害 都唔識搞下 死廢老

上twitter tag埋佢

Twitter @realdonaldtrump

最終手段係香港 你明未

美國政府第二次表態啦
唔係吓吓侵侵自己Twitter 出先叫做咗野
仲有人哋係美國總統唔係老馮幫你

自己香港自己救